美國總統特朗普簽署行政命令，禁止美國資金投資包括中國電信、中國移動、華為等31間企業

中國或會成為最大贏家

加速主義好

講左架啦 支国電信中移根本係軍企 華為仲會偷資料

完全諗唔明點解支那移動/聯通係香港仲生存緊